agent工伏唔伏

如果搵搵下工，唔小心搵左d agent工, 通常係咪都係豬頭骨定點

咪又係一樣傾人工和福利, agent工都可以有靚工

又未必的

會食水 但都會有好工，睇運。